1068 似爆上

買得嗎？

大戶non post 炒上嗎？

多謝

目標1.5 可以？

其實我冇貨1.05先入

多謝比位入